點樣徹底清除濃痰

我個感冒已經好得8899
但有D濃痰已經痴左響喉嚨個幾兩個星期
人人都以為我未病好 把聲沙沙地咁
咳又咳唔到出來
前排嘔過 D痰都穩如泰山
大家平時會點清濃痰

得果定 幫到你

Ammonia and Ipecacuanha Mixture

痰越濃，越會化不開

我無喉嚨痛
有冇用？

有冇咩成藥有呢d成份

去藥房執藥把。。。

MES

係咁呻鼻涕

跑跑跳跳

重點唔好吞口水住

試過
但呻得出來 都係好清澈既鼻涕
同喉嚨果D濃痰無乜關係

痰咩色?

係唔係真係得
有D似小學雞治療法

可樂一罐

90%透明
但係會夾雜10%黃色solid絲狀痰
好痴果D

我又無病癥
無理由睇醫生架嘛

堅有用，又好飲$70 20包，真心推介，一飲完立刻冇哂痰

係咁呻鼻，不停呻，就會有一日，成舊核突野噴出黎

李c德林擦牙，長用

食支煙咪得囉

買啲蜈蚣丸含下 好有用
之後記得飲水

有異物感未必係痰

胃酸倒流

樓主check下自己有冇胃酸倒流
有時胃酸整傷左食道發炎
都會令你感覺喉嚨位有異物感
令你覺得有痰清極都清唔走
而胃酸倒流既痰係清同白色既